https://sandbox.aviago.app/api/v1/marketModule/good/                    -   
https://barcodes.olegon.ru/api/card/name/${data}/B783984834510711938732096294968       -     
https://sandbox.aviago.app/api/v1/marketModule/good/                    -   есть товар или нет   
https://sandbox.aviago.app/api/v1/marketModule/good?barcode=${ddt}      -   удаление товаров
http://staging.aviago.app/api/v1/mainModule/authentication/             -   рег тел номера
http://staging.aviago.app/api/v1/mainModule/partner/                    -   рег юр лица
https://sandbox.aviago.app/api/v1/marketModule/good/                    -   добавление с руки
http://staging.aviago.app/api/v1/mainModule/user/                       -   смс код подт
http://staging.aviago.app/api/v1/mainModule/partner/                    -   бин коды


адреса может одни и те же, но параметры отправляются разные для каждой из целей, следовательно и ответ. В целом работа api норм, можно регистрацию только поменять на то о чем мы говорили Жанат